加油👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

👍🏿

又係我

樓上我大嫂

屌咁都慢過你

加油

巴拉果球好似fake

西甲刷角啦

係fake 咩

fake

邊個po呀樓g

睇flashscore 0:0

BET365 冇封 賠率都唔係入左波既賠率

this post

ok

球探痴左線

同上星期一樣
上次巴拉入 兩隊一齊goal

幫樓g叫伊基cup

咁都fake

白蘭恩有伏....好似係

各位2017了

比多角啦屌你

樓主 比入02

伊基克

半大goal

4球反CUP

kaki仲要白？

白 曼 侯格

笑死 波都冇射0:1

伊基入佢3粒

伊基克反CUP

4粒

yes

係wo... 入佢4粒

愛斯輸半好嗎

呢場完左就針了

1

2

3

4

5

死曬了

冇眼睇

想要
羅馬同尼斯 有冇手足同路

半場追返粒先啦伊基

球探出巴拉1:1

球探on99

應該兩場比分連住左

入波阿

genk -3

hi

亨克goal

拉科垃圾 降班啦

羊堡堡

朱古力

羊寶

串9me你都有今日

其實咩事

深夜啜盧根

我都無賭

伊基半場整返粒先啦

肥盧

朱好番未

盧根我要

未

尼斯都受讓？

要支持羊堡堡jer爆盧仔

明尼goal

又話新墟等 死肥朱

伊基克可否反CUP4粒

我咁善良

仲病緊啊
個個都話我肥

豬耳減肥法

你 出黎中路同我隻秋

羊堡堡 我比盧仔欺負要保護我

羅馬？

馬賽就黎轉平半 應該而家入定轉左先入

佢而家無聲出 出黎阿夠膽就出黎

又新一日 買定聽朝

唔睇尾盤了 訓先

唉好唔開心 我個ex又搵我了

出黎啊盧根

姦夫淫婦，背住皓腎係到依依泣泣

請唔好理佢

唔好理佢啦 仲理佢

出曬黎中路單挑

理完佢又番轉頭恰你

自己又衰心軟 其實我都覺得我出奇地好人對住佢

姐係你 又同番佢一齊?

冇啊 今次同佢講清楚了

G CHI你 簡我好過

唔好理佢
死纏爛打一輪佢就唔會再搵你

不如簡我

問左我未?

正解

對住EX係會比較低抵抗力

點解要

有啲女仔會好絕情
為左令自己忘記同重新出發

要有決心 好似我對朱古力咁有決心

講真果句 無理由搵個水泡就咁同佢一齊會HURT到果個人

加油啦朱古力

羅馬

又花心了

羊堡堡最好了

識好多人兜兜轉轉都係同番個EX一齊
我自己都係

多謝你

kaki

跟左 深夜奇水

真係訓
早抖
聽日起身對答案

走開啦

kaki 10場 (4) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

A4早抖

希望中！

hi chocolate

呢排啲成績如何 要GUN了

羅馬尼斯 請你地贏

巴拉福特入2球

CUP456呀呀伊基克

不了

kaki goal

我都要咗羅馬，廢事遮擋我kaki bbg嘅光芒了

又出情侶水

你韜KAKI光炸盧狗

今日輸到好慘 岩岩阿仙奴追番小小 要再努力

Kaki goal

5系牙馬，我假假地都叫大蛇演牙

要左馬賽

盧狗聽日唔洗做？

不上班啦

我羊總勁過你條盧根

真係推左工啦

你只係一條淫蟲
蛇都稱唔上

見女就溝

盧厹

休息一天🚬🙈

你乖乖地睡啦死扑街

ALLIN了 求派

巴打們做得好 盧仔被jer了

迷盧黨召集

jer盧黨召集

報到

Sor原來我報錯邊

岩岩先見到 伊基goal

冇人買ky重心？

羊總買左乜

羊總買左我

水性楊花

樓上圍盧全部食屎

盧盧我來了

宜家踢緊冇得即場買嗰場有冇郁？

去到樓下繼續圍

對家

我來了

好！！！！⼃

盧一陣仲有無

GOALLLLL

安圖請入多粒
我買大波咋

原來goal左

0-2羅馬

kaki又goal

多謝

亨克入多2球

A米要入了

我盧有無早水

加油努力

小妹決定以後淨係分享平手盤了🚬

是但一邊入多2球啦唔該

今日平手盤五場中一輸一走三

紐維爾舊生[0] 對 獨立隊[0]
請分享

獨立 但me平時5賭南美球。。。

jump

入唔入波阿屌你老師

快D

支持

針 尼斯比人入

goal 馬賽

求派起機

朱古力訓覺未

你贏咁多 比下我呢D窮人贏下

尼斯詐了

A米10c

馬賽goal

馬拉雞半主

我冇出水啊

差唔多 睇埋場波先 你快D訓啦

亨克爭一球

其實我都好窮的

食藥訓啦屌 睇乜柒

ac11c

入多球 差一球

仲有十幾分鐘

肯刷c果然好肯刷c

屌a米入未

亨克rc

快d入佢啦

入啦屌佢老師

睇完快d訓 如果唔係就病多幾日hehehe

岩岩準備訓！
但竟然打門了！！！！！好球

頂住！！！

你快D訓啦早抖

善字牌平手盤十連

1.獨立隊

Kaki 4dim

好

你心水？

狗男女

收聲啦

點睇

肥狗乸

颶風goal

諗住佳龍駒訓唔到

暫時係 睇埋白蘭恩答你 可能買埋呢場先訓 可能skip

我諗諗下今日果場買錯我真係好想JUMP

想知

橙

我盧點see

唔見左成800幾蚊

最後3分鐘 佢唔入波 我又針了 唔賭啦 忍手 再賭我自殺

你扮乜？

好惡..😭

買咁大

咁都頂唔住 要走盤

再嘈鬧你訓廳

仲未完

未轉盤個時就想買 白蘭恩好野黎

計埋贏果d

其實我其他聯賽都麻麻地叻 係英超熟only

a米一開場黎角 針了

18.5s

買大一

Kaki波馬雙修女中豪傑

亨克2:1 針

我呢
波女雙修

馬拉加goallllll
我小注左-1
冇盤冇出心水了
btw nyc i skipped

善傳千里，千里傳善

颶風03

樓豬仲未訓

宅醒

樓主點睇阿特聯隊？

月7日
1. 史雲c
2. 達拉斯
3. 皮卡丘
4. 水户
5. 勝利
6. 水手
7. 烏甸尼斯
8. 奧斯達辛斯
9. 阿仙奴
10. 巴拉福特
11. 天主教大學

要跟了

a米goal

1:3

Siu4

正想入3.5/4.....

屌你咩羅馬 俾多一分鐘黎都唔得

MiLo1:0

Lo goooooal

有無人未訓

盧狗訓左未

想迷你

mini

屌緊波?

Hi

羅馬又goal

有冇人多謝我

馬賽

Kaki

多謝

Btw仲未訓

西甲半3全3
唔怪得無即場

同我談情

估到

Dnlm羅馬咁都要爆我15.5s

:p

1:2果陣比羅馬嚇醒左

btw馬拉贏了

A10.5x馬9.5s
A10.5s crashed 17.5s
大大大大力cashedddd

no lor lol

Ff太多對身體唔好

好似吹完場 冇開角

kaki 10場 (4) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

保持不敗咁去訓

屌你老母狙擊狗仲未瞓

恭喜

真？

睇ds係

球探不了

羅馬15.5s 練心成功

Not 狙擊
係道出事實

Dllm LO
NYC 1:0

我話跟你架喎-.-

diu得好 我gchi你

dllm lo

diu u lah!!
都話nyc架啦 又話睇唔岩 迫人skip....

見你skip 無左

馬賽no goal

樓g goallll

大家好

有冇cda未瞓

我

當我傻ga，就係佢瞓咗我先咁講

我打電話叫佢醒

我盧點睇高隆

Save低圖要脅佢

25仔

我今日講左呢句好多次

淫蟲 負心漢 厹

姦你老母

盧狗同太古果個死狗公19樣

賓菲89分 no goal仲有1.14

趁人少少 派我

小妹唔係賭緊錢 係賭緊存在感

lo被goal

我見到有1.7倍
矛錢跟炸

原來紐約城被goal

又得返我一個

唉 好攰

天主教大學

3:1

冇人賭715？

秒goal

1c

入左10.5s only

1. 愛頓0 x 摩哥-1.25@500
2. 摩哥-1 @1500
3. 達拉斯-0.25@720
4. 東京-0.75@1000
5. 鳥岩0@930
6. 包包-0.75@590
7. 包包2.6s@300
8. 積狗10.5s@250
9. 拉素-1 x 熱拿亞+0.25@500
10. 鴨巴甸盤 @820
11. 拉齊奧主其他@250
12. 華倫西亞3.5@400
13. 阿妓-0.25@500
14. 里昂-1 x 羅馬-0.25@800
15. 侯格辛特-0.75@670
16. 里昂3:1@200 5秒爆
17. 伊基克-1 x 亨克3.5@500
18. 伊基克-1@780
19. 賓菲加走地w@680
20. 修盤 x阿妓盤@200

瑞超同智甲 仆街南美狗重傷

跟左15 17 18
我諗我太燈

佳龍

重傷阿有無人幫我人工呼吸

慘

3.5s

伊巴著哂火

樓豬勁到👍🏻👍🏻👍🏻

馬主馬房食屎啦

盧派我未

3場買左主主主 開哂客客客

又要練心

入球定角球

角 入左8.5s

唔同路 都係練心
忍住入球細 角細 齊贏

5定6c？

半場開10.5s高水 好伏

今日應該係佳龍駒紀念休假先係
點解今日唔係假期

唉

獨立隊你領先就咪攻啦

10.5s

今日要跟實樓g了

7c

...天主教大學🚬🚬🚬
唔sick賭了

天主
獨立

集氣冰封 頂

同我叫哂膊頭有花既入黎

其實點睇，所有莊唔轉水位你就開硬？
有一間轉左就會開對家？

紐舊唔洗讓波 琴晚睇中毒辣 一起身已經買唔切

3.5/4

本身臨訓我都淨係買獨立
睇多陣買埋天主

9c 10.5

刷刷下角又唔刷

兩分鐘冇角都要屌

10.5表示等爆

10c

3.5又針得

1:4

4.5/5比多半格

連入兩甩 jump

畀多1c

Boom

12c

13

2：4

主主主 輕鬆針

明尼蘇達聯大 補2
伊基克大
阿度斯維大 補2

好彩獨立隊生性

早訓真慘

輸哂啦

尋晚1點!就訓 skip晒之後既波 但好似開心左

月頭就輸哂啲糧

多謝巴打 跟咗 伊基兄

慘死 俾榜尾炒
我要既比數係調番轉

我都係呀絲打

35歲的卡域克在跑
31歲的隊長在散步

輕鬆豬

你依場

今晚又亞冠

發現只要唔出重心同信心注就無事

重心/信心注收皮系列：

蘭斯 2球完
候格辛特 0:0

近排自己好順 兩場都有跟

跟哂兩場重心？

我係

無波就無人

有

係呀
不過唔緊要啦 之前跟m巴你都有贏左啲haha

早晨

唔洗做咩a4

下次我再出中重心應該要反手or skip

仲返緊公司

貢晏都未開工

琴日200 > 900 > 100 > 500

上返3000 派1個200 到時先留

我個行全部都返咁晏

今日非常忙

同路，依家食緊早餐，轉頭返工司就會做到仆街

想做職賭🚬🚬

天主教大學
拿根亞

針左

考完試岀黎有多半格

善字牌魚肉腸都very nice

各位好嗎

你好 公主

岑麗香真係好靚

我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗

6

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

多謝你呀

又pure又true 見過一次真人

wa b你今日入錢未

今個星期贏左200

贏左邊場

跟你個d

包包同智甲

樓主琴日追左幾多數

南美波on9
榜尾會屌打榜首
但點解都係榜尾????????

追左1/3 or 1/4左右
無統計過豬幾多

話左戒南美狗 毒hiu聯 日假 韓k果日手耳俾人cup都杯慮戒

下一輪我地都係照買

巾盧算

係

盧琴日10中9？

我盧

啪啪啪

是䄂蹟

樓主著起火上黎 都好勁

盧仔早晨

盧哥早晨

南羊假波迫害 又要入錢了

迷盧黨終於有絲喇

一早屙爛屎

same

起碼有得屙

好似好耐冇見過華西妹

佢喱排俾啲護士綁住玩sm

仲有5000要追

愈追愈豬

戒賭啦

我愛盧

番工不ot 番來幹什麼

kaki 10場 (4) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

不敗

琴日曼輸撚死人咩

都話候治柏度同NYC架啦 盧又阻止我買 如果有人見到盧 叫佢睇呢個信息 thanks

推

推

做乜推呀清

唔知

嘿

信自己 對盧同樓豬買悉尼同曼聯，爽輸800

岩

迷盧黨要護航

咁唔係贏就輸架啦 你輸咁多我都冇jer你啦

siu4

我盧 啪啪啪

頭場2.5細 熱食都唔錯呀~
最緊要中JE~

已買5K

巴打識貨

咁有信心，尾盤都唔等

應該2球完

豬曬了 得返8蚊又要入錢

唔等尾盤啦~一陣又唔記得買

頭場睇好客盤 士氣高昂

琴晚我出天主你唔提我...
kaki🚬🚬🚬🚬

公主

月7日
1. 史雲c
2. 達拉斯
3. 皮卡丘
4. 水户
5. 勝利
6. 水手
7. 烏甸尼斯
8. 奧斯達辛斯
9. 阿仙奴
10. 巴拉福特
11. 天主教大學

屌你老母天主，我屌你聖母

盧盧

感動，終於有女fans😭

Hi baby

🤤🤤🤤🤤盧根

成口一滴滴

大家好各位寶寶

@仁慈的父

會窮

沙比狗好波，繼續咬

你比我=.=?

你贏波得啦 似我輸哂咩

講笑炸

我都未走你走？

十年冇見 流浮巴

我綁架jor你條女，你咪走囉

發窮惡呀

樓主加油

派我未阿

派我

發現公主可以出十連買對家上樓系列

一個二個jer公主

我迷香

我都迷香

我迷自己

公主迷盧，迷香=迷盧

香香已經係我嘅人，5準蝦佢

不
一個公主
一個狗公

公主係我主公

你係我d精蟲

我好傷心

Kaki🍒(迷香)

等我都出十場
夠膽就買我對家

太好喇

香香迷我
你始終都係我嘅

唔好咁啦 8成啦

我迷西面

跟公主蛇了

大家想食咩甜品
我今日想重出江湖

冬瓜水

西瓜水

迷隻狗

魔鏡魔鏡，邊條狗最靚

想請你試下我既米青湯圓

你就好 讀書

唔賞面

呢種辛苦係幸福既
好好珍惜

仲有3科

盧蛇咁夜先覆

忙到西咁

盧蛇掛住cow女 5理frd子了

呢句真

屌你老母今日又要ot兩個鐘

叫他去4

佢淨係理女女

小妹係女孩子-.-

cashed by hkjc!

琴晚你場馬拉加同漢堡幫我執返好多

cashed by Kung ka yan bb !

仲有弗賴堡9.5s

上返8.5k了，呢幾日好艱巨
btw 尋日d角半9半10都有

呢場中埋10.5s

btw樓主竟然唔派我

枉我次次都派你

佢話拎去派街坊都唔益我地
依家教訓緊佢了

Ky又發達 我就輸哂-.-

你派我 我一定派返你

派燈水

有冇手足食過

有
那個了唷

沖繩的女孩

條女？

那個了唷

元祖雞面
就咁加水就得，啲湯粉係塊面度
Btw 唔好食

今晚食乜餸好

排骨肉餅
帶子蒸蛋

終於有正常人
真係幾難食

。。。。

西蘭花炒白豚肉(狗糧)

Eat pizza

大快活個炸豬扒飯都幾高汁
件件都好厚 仲有野飲 $37

頭盤整個安治先
主菜食份艾阿恩溝諾高平
甜品要車路士啦
聽朝早餐食沙士菲

(9up only)不是出水

今天要跟實奇女子

有無人派我

流浮而離世，享年23歲
有事請WhatsApp / we chat

韓國假波（有片！）
希望手足唔好再沉迷韓國波了

小妹爭一味餸
請比水

講真架

有冇異議？

鼓汁蒸橙
魚蛋雞翼湯

想食

椒絲腐乳西瓜

你叫ky情何以堪

雞翼呢？

煎過

求其搵個上過家政堂嘅f1仔都煮得好食過Ky d狗糧

reg5刀hell
jtmp

盧f1

有圖】九龍灣港鐵站外草叢 22歲女慘遭先劫後姦

呢個位都強到
仲要0030
佢三分鐘完事？

詠巴 我當你一秒朋友
樓主 我當你一秒朋友
奇怪 過去幾天無贏波
懷緬 之前推左幾口

嘉琪 我試過跟你英塘超
盧蛇 你試過把我批鬥
無法再與你打爆馬會
畢竟難得我刺利記輸球

從前共你 睇波屌波屌通宵都不夠
我有入錢過你有沒有
德乙墨假日本波都給你
贏錢至到下晝
波po只能吹奏盧根
實實在在地cashed過out
即使假波到得心應手
馬會初盤已決定了這場波點贏
贏到的錢卻那樣厚

問我針不針
確實也就針
一直不斷的入錢
每日兩千銀
為何在波po在最後沒有跟盧水
不知馬會開咩盤
已無法望透
被撚著玩跟著莊撚狗
來到ifc是波po想針的手足

駁吾到

Ky特登煮狗糧比你架

入埋下年啲學費 試下佢

打劫應該堅，強姦就

禾唱左出黎
但法國冇我個名

果個位咁撚多人點樣強姦到

想問下車仔贏多幾場就贏英超？

2場

今晚果場想直屌-2

星期一至三係馬會最渣ge亞冠

你地覺得買-2好定 3.5 怕到時3:1就gg

通常都單數

即係3:0？

2打6系冇名架啦

教我

放唔晒咁多人名

話晒我都娛樂過大家

79.18%

公主 最近還好嗎

尚愛看澳假日假嗎？

又蝦新會然

最近 近乎沒露面 你cash out 晒了嗎

真想帶你見見我剛識賭到的波

我想聽你意見
這算是病吧

我已預知到結果

唱着輸錢之歌

為何無論我 大細都入貨 都柒過
日日自己賭假波

=.=

希望喜欣可以放過小妹

79.18%渣
我詠神95%

懷疑手足jer

盧狗放假有乜做

又jer我詠巴

全部同我去4

包括GPA
一定要去4

同kaki拍拖同yo cda

難道慢慢食三哥 輸錢都追不回來

點及我盧十中九咁神勇

盧9汪汪叫

真快樂

得四度 不過好好天

請你一定要po多啲旅行相

我又去喜利買

個天好靚，咩星球黎

宏偉到呢
個天日日都咁假
好似key上去

我係地球淨係見到灰色的天

輸錢也是正常
假波佢太無良

cashin太頻繁未得到醒覺

一切都為了 通往聖堂的路

好想去 但我賣緊雪糕

肥朱今日生意好嗎？

禮拜一最少人 當休息下未好番

咩黎

要留定了

開餐

今日又要食粥

邊飽

都未好番 食米線我又病多幾日

合體

我愛kakei

Cda愛我

你要kakei
Kaki是我的了

@公主
我

有冇手足知邊度考保安牌抵屌？？？

Ok

一齊考

食完一日藥點解仲係咁咳同流鼻水 屌佢老師

即係你鼻水同咳唔關你隻藥對抗既問題事

係咁飲水啦

姐係要再睇醫生？

有飲阿 都仲係咁流綠色鼻水同埋咳綠色淡

醫生開藥唔醫病，只會壓抑病情
飲水屙尿排病菌走就可以
最好就飲奧樂蜜C啦

屌 又OT

3.5 ot hrs cashed

飲多啲水 休息多啲
你病左仲咁夜訓
Btw 持續都未好返就一定要再睇多次

樓下賓周炎

@jer痕
你

I think I can gel 5.5hrs ot

現在的士的服務態度實在太過份了
我知道的士團體一向都愛國愛港
占中的時候的士司機明確表明反占中, 占領馬路影響生計
所以我自占中之後就會幫助的士司機

就在沒多久之前, 我要到阿富汗工幹
所以想試著經一帶一路的國家尋找機與, 也順道看一下國家發展怎樣帶動一帶一路的國家
經越南->柬埔寨->泰國->緬甸->孟加拉->印度->巴基斯坦->阿富汗
地圖也準備好了
誰知道的士司機們都不願意車我去阿富汗
我問他們: 你們不都是愛國嗎? 又不是要你們過海!

的士司機素質太差了

我食啊

梁世贊

要留了

屌屌屌

屌我盧
反了反了

我了 求派

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

半個鐘後食譚，想食乜餸 影比你

今晚又諗住連中幾多口

番工唔使鳩up牙

Ot唔洗鳩up牙

真

邊得閒 就死

Ok tg me

OT真開心 公司是我家

KY有冇推波圖

收工

仲有半個鐘

買左條3x4
收工收錢先再推

變左性

善字牌平手盤十連

1.獨立隊
2.馬體會

俄超不明確 偏向安治

我的人妖日記

笑4

今次透唔透到氣

請盧今晚出水

你是叉燒

我覺得講得好岩

皇天擊殺我老細

爸爸養你拎燈水

要同kaki出情侶女

水

樓豬笑me新會然扮大蛇演

係，收皮

曹格個女?
好CUTE

咁小妹執包袱走了

想同香b sheshe食蛋tart

平注單頭3場希望有錢收

Yes

如果放工收錢就跟

姐姐好得意

第一輯都係睇佢

盧盧~我買果3場你有無意見?

盤幾好，大細就5g

入左錢。 求屌醒

豬耳呢

琴晚輸到食得起碗面only..

THANKS

Credit to: 公主

阿些斯奧100%！

Push

100%
咁我要跟了

Pish

你的心都碎了。我國漁民遭菲律賓公務船槍殺我漁民作業權益受損。我的朋友都在想你了。我的朋友都在想你了。我們都知道的是你自己去買個蛋糕有點像在玩什麼把戲

有時候機室⋯⋯在於一線生機與美國關係吧⋯⋯在於一次過看完之後看過他這輩子就一輩子了⋯⋯在於一線生機與美國關係吧⋯⋯在於一次過看完一整晚在等我回來再看吧！你自己在做什麼的我會去投票喔，在乎的就是要讓這件事情是不能接受這樣一種是比較理想的大學生活產品在顧客在我身邊就有可能的是那時候

樓主，幾時派me？

對5起 5出了

世正

想死 屋企又有事 好大壓力

不好2c

點解咁後生都咁多事要揹

Wt happen

屋企人健康可能有事

[membe]ky 講真定假[/member]

好平常啫🚬個個都要面對

咩病？要一大筆錢睇醫生？

應該會係 由細到大都窮 而家瘋狂番工搵得雞碎咁多自己用 仲要一件接一件 我家姐又唔生性 唉

kayan~~
今日有無好野

唉，辛苦你

家姐冇做野？

做人好辛苦 幾年都係咁 食飯都要慳住慳住 計哂數
根本搵唔到快樂 就黎抑鬱

你俾咩我買咩架啦~

呢度比到快樂你

Bb你仲有女朋友同我
黑暗過會是晨曦

前幾日本身200上左4000諗住有啲錢用下 200平注都可以輸番哂

賭錢有輸有贏 有閒錢先好賭呀

...到二千就好收手啦
明知唔順就

自稱讓球王盧蛇都會揀錯水手啦

Kaki bb講野真係聽出我耳油

.......死8婆

死tb磨豆腐

讓球王

(叮噹反肚sticker )

陪多d屋企人 有錢帶佢地去玩去食仲好
唔好失去先後悔

有排先上得返去~靠你了

"自稱"

幾時有😅(無撚奈)

幾時自稱過？

4個月要搵足全年生活費

左右又25

我睇左啦~完左頭場就買

咪係，條友on9 5洗理
有錢先得架

又捽袋底泥

仲要溫書考試

個陣時屋企人都無醫院， 有少少後悔

HI各位

朱古力係唔係到

見住啲同學諗去邊旅行 我就要瘋狂番工搵食

thanks 西面😘

係我面前成日認叻

捱過就冇事 加油

.......半斤八兩

加油呀。。。

"都話客架啦"
"都話主架啦"
"你揀對家 我skip左"

加油屋企人緊要d

通常都係入左一球就咁講
結果係點就應該大家都猜到了

樓上西女人

朱古力唔係到jump

叮咚！

樓下it

It狗

一個禮拜啦
btw我生理時鐘黎

叮咚點解😂

我番黎

逼啪你龍叮咚

肥朱獸

差十倍字放工 番10個鐘先得400蚊

希望樓主可以用返星座撚標題引cda入來傾計

咩工咁低人工

下

關唔關你事阿

想拍拖 專一係第一關 自問專一既舉手

.........=.=

我同佢差唔多炸喎

我了

唔講囉👉🏻👈🏻

等我仲以為你會第一個舉手添

是非自有公允😅😅

暑期工

返炒散啦ching！

你再講我打柒你

唔好怕辛苦少少

朱肥獸
獸肥朱

搵唔到定期長更

chocolate 無視我 我針

40蚊一個鐘 狗也不吊

明明周圍cow女果d先有拖拍的

幾時出黎隻楸

呢樣珍

錯曬 自己唔追女仔 走去等女追 又要求多多
點會拍到拖

渣ga

心碎🚬🚬

個個都係咁 跟住又唔哄人
走去同人講簡簡單單就得
咁樣先最易淡 唔係叫你放錢落去 但連個心都無
就走去同條女講我不嬲都係咁
咁真係唔好走去拍拖累鳩人

頭白

想食但未好番

剩低嘅我了

睇到好肚餓

香b留一打我收工上黎食

唔好意思已經食晒

姐係要點做？

我專一到每日只同一個女性講野

媽媽

放工未 最尾幾個字好難頂

安治由受讓轉讓人

伯母了

1001

1002

1003

朝早買麵包，會同個收銀講話我想要一杯奶茶

搶到1001都羊唔到大錢

東海堂

43蛇食一餐
rich

Marketplace

你女神唔聽你電話都有女人同你講嘢

想同盧食

on9 譚仔食蕃茄湯不如唔好食

陳晚然咗50

1004

勁

1005

1006

1007

樓上係雞

1008

我啊